BEM Speed 報左收左都入一入黎

有冇人知幾時hkie會幾時認可返？

冇人報咩

你講緊building engineering and management?
揮手